[有深度嘅咸片] 陳果導演《三夫》討論區（有咩政治隱喻？）

睇咗嘅入嚟討論下
個人覺得
小美係代表香港
三個老公可以係代表英國中國同香港
香港人其實互相可以好團結
但又成日互相利用
究竟香港係咪心底其實enjoy 被人搞？定係日日搞已經慣咗？
導演話最尾拍港珠澳係拍拍下無意中見到條橋
就加咗落ending
簡直係神來之筆

其實計埋優先場都上咗一排
上星期四正式上映

預告：

買飛：

推一推

推

其實唔算有咩深度，好多野都講到好白，尤其係鄧月平個角色好明顯串香港人

終於有得睇啦
我已經期待咗好耐啦
有定卷紙巾入埸睇先

諗起陳果條蛋散, 之前拍果套那夜凌晨就火撚滾
又係扮撚哂有隱喻咁, 最後咪又係眼高手低
今次唔撚會比佢呃入場

有冇話過點解女主角要谷到咁肥先拍？

今次佢拍返以前拿手果種地道嘅風格 同紅van 好大出入

所謂隱喻都係最尾先有出現

你當冇隱喻 淨係睇一個有性癮病嘅弱智妹點樣畀三個老公賣淫嘅故事都得

拍得好直白，前半段獵奇到我麻麻
但最後啲明喻心噏到....

曾美慧孜救咗套戲，希望佢拎金像獎

食得避孕藥多

拍得唔錯,但唔係好高質果種
叫做講到想講既野出黎,帶有話題性咁
條女做得幾好
個尾我覺得埋得幾好,小妹個命運同香港一樣,都係一個疑問,比觀眾自己思考自己何去何從

你叫雞都返大陸....仲話支持本土

小妹係水上人，佢從來都唔同人爭半寸彊土

你知唔知條橋去邊吖？ 向前就珠海，後退就香港

我地而家去緊邊吖？我點知姐，我都唔係香港人

其實都估到，窮人社會普遍以豐腴為美，
如果用返大眾審美咁就無辦法切入到個角色——專做低層階層客嘅妓女

到最後點解會用左黑白黎播？
睇到色係慢慢咁淡出黎

那夜d對白好唔得

紅van 2幾時拍

絕望囉

與其話有無政治隱喻
不如話係一套專屬於香港既寫照
好鐘意陳果導演老老實實咁講香港
地盤佬、北上、公屋、貧窮、無奈
所有陰暗面同問題，都係角色身上反映出黎
題材唔會係TBB同一般搵真銀無腦製作見到
香港人入場睇，有人覺得係三級咸片，
我睇睇下覺得心寒到極，係心理恐怖片就真

香港以後會點呢⋯⋯唉

香港得返灰色
除咗紅色
不過陳果話自由解讀

結婚前淡色
結婚上水後正常色調
一落水，黑白，得紅色

有無人有link

Link你老母臭閪咩,個撚個都link以後冇人拍港產片啦冚家產

自己去買飛入場睇啦仆街